WA...(女)孩子們首新歌使不使咁正！？

係咁uh oh

大爆射美延
睇晒成套都好似搵唔到舒華咁=.=
雨琦弟弟呢個LOOK麻麻地
不過首歌幾正

Wa超型ar...

好普通
冇記憶點
but點都好過zimzalabim

成班bad girl

舒華竟然有歌詞

舒舒咁叻唔俾佢唱好浪費佢才華...

樓主跳樓未

小娟❤️

今次傻大姐唱咁少嘅。。。

我射精美延

台灣妹右係唱得果一句

咪咁黑心啦

4句呀驗耳啦

好多呀

出左了嗎?

cb時間都唔記

其實我只愛❤雨琦同美延 其他都唔留意

唯飯落地獄啦

咪發癲啦

Gchi

哇我豬突猛進佢地

我屌你老母閪呀

聽完新歌 正到仆街

當我冇講過

有實力+多風格我最like
我愛❤曬成團依家

我屌晒你四個老婆啊傻鳩
又係到扮團飯

wa真心好能正 諗起以前d黑人音樂有少少濕濕地..

落地獄啦傻閪

依家我變團飯唔得?

用下你個死人腦啦

台妹又係特別多位企係中間嘅後面

好似得一句

幾識野

soojin

你同你四個老婆落地獄先啦傻閪
成日諗住燈鳩人
你燈過第二隊算啦垃圾

小娟好出 其他似dancer多

米琦屈能到。。。。

終於搵到個識欣賞soojin嘅人

表白小娟❤️

你落18層地獄啦 燈你老母咩燈 死on9

想同佢炒飯

我想被佢㩒住我個頭逼我舐她的西

？？

正

開始前奏好似gta入面d歌

有啲似geek in the pink

咩==

連MV都豪過人，豪到喺美國拍🇺🇸

去幫手啦 仲係屋企睇班臭雞跳舞

吃喝玩樂嘅港豬無資格出聲

美延正能到